[[求救]]睇開study vlog,入黎訂閱下~CLS

頻道名稱: Mini
影片類型: Study with me一起學習
訂閱人數: 119

500-1000

有睇開外國study vlog
絲打可以試下加多d類型既片 即係俾人睇下你點樣jot靚既notes呀 show下文具咁樣
同埋畫面可以做靚d 感覺studyvlog簡潔白色/淺色系會比人感覺舒服d
音樂幾好聽呀